筍工介紹返

FB見到有人post筍工，咪話我唔提你地，後果自負。

報名電話呢

應徵者可以去fb pm佢呀